---
layout: page
menu_id: more
breadcrumb: false
comment_id: /more/
---

{% navbar active:/more/copyright/ [版权信息](/more/copyright/) [隐私政策](/more/privacy-policy/)
 [关于博主](/more/) [赞助博主](/more/pay/) %}

{% image https://pic.imgdb.cn/item/64c9cac31ddac507cc7d78f7.jpg %}

这里是Mikuの次行星，它是一个隐藏于宇宙边缘的“次行星”。在这里我会分享和技术相关的内容，也分享生活的点滴和感悟。希望我的内容对您有所帮助，如果您有任何想法或问题，欢迎在评论区留言。

### 域名

本站拥有唯一域名 `tkgso.fun` 、二级域名 `blog.tkgso.fun`。除此之外的相关、相似域名，除非由本人实名认证，或者备案在本人名下，否则皆为他人所有，或者被他人盗用信息，与本人无关。

### 备案

域名 `tkgso.fun` 已获得个人性质的工信部备案，备案编号：[`鲁ICP备2024102866号`](http://beian.miit.gov.cn/)，同时也在申请公安备案。

### 标题

『Mikuの次行星』

### 说明

心有多宽，世界就有多远。

### 隐私条款

隐私条款：[https://tkgso.fun/more/privacy-policy](https://tkgso.fun/more/privacy-policy)

### 许可协议

本站采用『[署名 - 相同方式共享 4.0 国际 (CC BY-SA 4.0)](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.zh)』进行许可。

### 您可以自由地

* **共享** — 在任何媒介以任何形式复制、发行本作品，在任何用途下，甚至商业目的。
* **演绎** — 修改、转换或以本作品为基础进行创作，在任何用途下，甚至商业目的。

只要你遵守许可协议条款，许可人就无法收回你的这些权利。

### 惟须遵守下列条件

* **署名** — 您必须给出 [适当的署名](https://wiki.creativecommons.org/wiki/License_Versions#Detailed_attribution_comparison_chart)，提供指向本许可协议的链接，同时 [标明是否（对原始作品）作了修改](https://wiki.creativecommons.org/wiki/License_Versions#Modifications_and_adaptations_must_be_marked_as_such)。您可以用任何合理的方式来署名，但是不得以任何方式暗示许可人为您或您的使用背书。
* **相同方式共享** — 如果您再混合、转换或者基于本作品进行创作，您必须基于 [与原先许可协议相同的许可协议](https://creativecommons.org/faq/#If_I_derive_or_adapt_material_offered_under_a_Creative_Commons_license.2C_which_CC_license.28s.29_can_I_use.3F) 分发您贡献的作品。
* **没有附加限制** — 您不得适用法律术语或者 [技术措施](https://wiki.creativecommons.org/wiki/License_Versions#Application_of_effective_technological_measures_by_users_of_CC-licensed_works_prohibited) 从而限制其他人做许可协议允许的事情。

### 声明

* 您不必因为公共领域的作品要素而遵守许可协议，或者您的使用被可适用的 [例外或限制](https://creativecommons.org/faq/#Do_Creative_Commons_licenses_affect_exceptions_and_limitations_to_copyright.2C_such_as_fair_dealing_and_fair_use.3F) 所允许。
* 不提供担保。许可协议可能不会给与您意图使用的所必须的所有许可。例如，其他权利比如 [形象权、隐私权或人格权](https://wiki.creativecommons.org/Considerations_for_licensors_and_licensees) 可能限制您如何使用作品。

### 版权声明

© 2006 - present, tkgso.fun, all rights reserved.

本站遵循『[署名 - 相同方式共享 4.0 国际 (CC BY-SA 4.0)](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.zh)』。

此外：不必经过我的同意，也可任意复制、转载、分享、引用、演绎本站内容。哪怕您进行商业活动，我也不会要求您对复制、转载、分享、引用、演绎的内容进行署名或声明来源。但经过 [特别声明](#%E7%89%B9%E5%88%AB%E5%A3%B0%E6%98%8E) 的内容除外。

本站使用 [Hexo](https://hexo.io/) 构建：

* 国内：通过 GitHub Actions 部署至华为云并通过 括彩云 与 又拍云 进行 CDN 分发加速
* 境外：通过 Dappling 部署并通过Amazon CloudFront 进行 CDN 分发加速

相关代码和服务继承原项目的 License：

* Hexo： [MIT License](https://github.com/hexojs/hexo/blob/master/LICENSE)
* Theme(Stellar)： [MIT License](https://github.com/xaoxuu/hexo-theme-stellar/blob/main/LICENSE)
* 本站源码： [GLWT License](https://github.com/PaloMiku/Blog/blob/main/LICENSE)

### 特别声明

[例外](https://wiki.creativecommons.org/Frequently_Asked_Questions#Do_Creative_Commons_licenses_affect_exceptions_and_limitations_to_copyright.2C_such_as_fair_dealing_and_fair_use.3F)：本站出现的 **原创图片** 禁止转载。

### 侵权声明

本站转载的原创性内容，都会在原创作者同意的情况下进行转载。但是不排除会有例外情况，如：授权到期；转载的内容中包含未经授权的内容。如果本站侵权，请联系管理员，本站管理员非常重视原创和开源精神，愿意积极配合删除。

### 联系方式

* Email: [palomiku@outlook.com](mailto:palomiku@gmail.com)